警方開咗報料台

今日警方記者會開始正式鼓勵大家篤灰，整咗個報料台畀人匿名報料，其實我見近排有人已經整咗黃絲嘅報料台，專門係叫啲白警告發黑警出嚟
有冇啲連登比較有影響力人可以幫手瘋狂share我哋嘅報料台， 一定要喺篤灰戰上打贏佢哋

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰順便宣傳警暴